昆蟲專家入!!想問一隻係紅樹林搵到嘅紅色昆蟲!!!

有啲唔係好清.
呢到係西貢嘅企嶺下老圍,
棵植物係秋茄

想問大家知道係咩名嗎呢隻嘢??

thanks!!!